瘦撚增肥難啲定肥撚減肥難啲

純討論

一定係前者
利申 瘦撚

+1

點解

假設兩者既決心都一樣

瘦撚好似係有病肥唔到，肥撚係懶

+2
瘦既真係會食極唔肥
以前學生時期成日要食兩個餐先飽都係瘦到得棚骨

至於肥人老老實實肯食少D做下運動一定瘦到
唔通真係飲水都肥咩
見過好多減肥失敗都係心態懶惰唔得堅持

不過都真係驚到時會中年發福

瘦撚
成日俾人笑排骨仔
瘋狂食野 一日四餐 狂食零食汽水
完全冇增過重咩料

肥仔唔好屌我 瘦撚都好慘

每日五餐，冇點做運動，一年後重左0.3kg

瘦撚增肥 要零用錢去買幾多餐食
肥撚減肥 將放食既零用錢 放落去其他地方 儲錢 娛樂 叫雞 等等

兩樣都做過一定係瘦撚增肥難D,以前同條女食到仆街先肥得少少,未試過比自己肚餓
散左之後做返運動做返FIT撚了

肯定係瘦撚增肥難

瘦撚
利申好撚瘦

收皮啦肥閪

瘦撚應該要靠藥物先肥到 ？

一個人食到Kfc桶餐嘅瘦撚係到

瘦撚

其實肥瘦都要做運動 , 只係運動種類唔同

瘦撚做肌肉強化運動 , 肥撚做帶氧運動

冇用架 班友會係咁話食幾多幾多都唔肥
上面又有個 晒鳩氣

成班喺度扮嘢

早幾年都好瘦
有腹肌有人魚線
但係冇乜點樣特別操過
自從識左宜家個女朋友之後就冇瘦過la

對住嗰班友真係慳返啖氣算數

瘦撚食幾多痾幾多 , 根本唔關食量事

一日一督屎或以上，屌

唔做運動 基礎代謝率低 吸收又唔好
咪食極唔肥